[Reboot]校園台非小圈子鳩噏區

班老屎忽失哂蹤
再唔係就回撚哂塘
再咁搞落去今年放榜就冇人幫手屌柒恒大狗

歡迎一切罵戰
各院校學生互相取笑
狗公狗乸叫春交友
各位阿豬阿狗在學廢青一起來鳩噏吧

LM

屌
又係老屎忽
我要新血同我玩呀！

推
夠100回覆公開會員haB性感照

辛苦你犧牲色相